### Описание

Предметная область: футбол

Есть две сущности - игроки и клубы.
Связь один-ко-многим. Игрок может быть без клуба.
Внешнего ключа нет, ограничение поддерживается в коде,
при удалении клуба его игрокам проставляется пустое значение клуба.
